學是學非多咗3個好撚造作既八婆

見到都覺得煩

完全睇唔慣

怪到呢